聽日有咩好做

其實聽日有咩好做，熱門一個行動post都無，係咪大家仲未休息完？

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

休息等美國做野

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：